白皮畜私了戴口罩嘅亞洲人，香港人都應該私了返香港唔戴口罩嘅鬼佬

除咗支那賤畜之外，而家喺災難時期先睇到有幾多白皮豬都係賤畜

係咁有勇氣
就私了三萬隻先啦

啲死鬼佬唔戴口罩搞到啲病毒周圍散播，仲要歧視人戴口罩，有幾多海外香港人因為有衛生意識俾班賤畜侮辱同打 三萬隻賤畜還嗰三萬隻，完全唔關事

又唔係打手足，我又冇所謂喎

樓主離間計挑撥外國關係

唔係自己人嘅冇乜所謂

你乖乖哋戴口罩唔散播病毒邊撚個會憎鳩你？仲要因為人有衛生意識歧視返人轉頭，完全係賤畜行為
鬼佬只要戴返口罩，甚至只要唔撚歧視人戴口罩，我對鬼佬都唔會有咩，作為圍堵支那嘅盟友大家應該係朋友添
但係喺疫症到睇到而家鬼佬啲行為完全係生蕃、賤畜，同支那賤畜有得揮

你又知冇？後生香港人都大把俾人搞啦，後生香港人係黃多定藍多？

冇口罩都唔緊要，即場畀個口罩佢，如果畀埋口罩佢都唔撚肯戴既呢啲仆街就抵撚打，畀個教訓佢哋等佢哋以後唔撚敢再散播病毒

又好似幾make sense咁…
不過要私了都私了咗支那人先
班white trash priority低啲

屌你老母 支那新加坡狗比人打關我地撚事

戇尻仔收撚皮 我係到屌你老母呀

夠打就一早出左手啦

on9
白皮豬打亞洲人關你乜事
好得閒咩

屌，香港幾時做咗歐洲人定非洲人？乜我唔撚知嘅？

係啦，白皮豬淨係打支那狗坡狗
見你有本bno 會嚇到瀨尿，請你坐低飲酒向你賠罪
我自己都識深黃香港留學生俾人搞啦

有話要一抽一？

留意番之前有個拔萃仔響英國毓手推撞 總有一日會打中香港人

利申 其實唔係支持私了白皮狗
利申2 人在外國，多咗好多人響街度望住 同俾人言語攻擊

俾人毓手推撞

冇衝突
支那狗係in general地抵死，警畜更甚，私了佢哋幾多個都冇所謂
鬼佬只針對死都唔戴口罩嗰班，同埋要俾返下馬威外國班白皮畜睇

樓下法國公司啲法國佬戴足兩個，一樣米養百樣人

班白皮狗一講到衛生意識同畜牲無別，仲要唔俾人哋有衛生意識先過癮，上面班友唔支持私了呢啲我明，講到唔關自己香港人咁嗰啲真係傻閪嚟，唔講以為香港脫亞入歐咗

呢啲要畀個手指公佢，好過歐美啲白皮賤畜十萬倍

唔好諗住帶風

好老實見到d人都唔係戴住
中年老年居多 有d仲要咳2聲真係怕撚左
仲有人淘寶先好笑 淘寶定淘毒呀

打柒啲支那畜？

幾時帶頭?

我地應該私了支那狗先真

帶你老母塊閪咩，唔使我帶fb睇下而家香港留學生圈子大多都同我睇法類似，海外港人大多感同身受，係爭在無講話私了鬼佬咁解

我喺海外，嚟緊如果戴口罩應該都會同幾個亞洲人行埋，有隨時同白皮狗開拖嘅心理準備

香港要私都係私黑狗先

傻閪樓主blocked

呢個post真係痴撚線 鬼佬唔打得？大撚把鬼佬藍

都話冇衝突，但係唔戴口罩仲要塞畀佢都唔肯戴嘅鬼佬基本上都可以肯定冇乜無辜嘅可能 成日話自己健康就唔使戴，信埋奶支世衛又唔識咩叫潛伏期戇鳩鳩咁

屌我讀緊書個國家有廿幾個case都未有人帶

低級毛

我嗰到百幾個case仲要廿幾人喺房一個咳完到另一個，仲講笑話有Corona 出街戴口罩仲要俾人侮辱

你咪block我囉

帶風向，拉

咪比我講中，你係想乘機挑起種族矛盾

法國？

咁你私咗三萬賤畜未？

戴口罩既亞洲人
即係有機會係蚛蟈人啦
打得好

連登仔： 唔好呀 失民意

垃圾樓主：無衝突。但係要首先私了鬼佬。警察殺死手足？兩回事，對付鬼佬先

一定係
Block左再算
分分鐘係私了蚛蟈人 被佢地改做載口罩既亞洲人

之前有人send咗國屍呢幾日喺到狂串香港人鳩帶口罩啲截圖出嚟，佢話只會批鬥自己人，見到白種人係唔敢出聲，只可以網上屌。

雖然好憎佢，但又真係咁啵，成日喺組群見到有人偷拍香港人喺車喺街冇口罩， 冇見過有人批鬥外國白人，對上一次見到網絡公審白人喺車或者街頭不文明行為，係幾年前，不過嗰topic畀其他人騎劫咗，因為主角係踢港超聯嘅前利記球員，由批鬥變咗足球球星討論，之後影相放上去嗰個完全插唔到嘴，非常惨。

白皮豬覺得自己冇病就唔戴罩，其實你有冇病毒你自己係唔會知嫁

日本細路都喺荷蘭俾人打啦，仲要明知佢係日本人，瞓撚咗幾耐呀
歡迎block鳩我，我都好耐冇人block

你講乜鳩呀，冇衝突就唔會有分首唔首先啦

朋咩友呀，唔戴口罩既鬼佬多數港豬甚至係藍絲，係得連登巴打咁為唔戴口罩既鬼佬護航，現實係人地從來冇理過你地既時代革命呀

岩，支持，比埋佢都唔戴咁條鬼佬一定係仆街尼
要做返d野令佢唔敢唔戴

要對象我可以供個藍絲鬼佬出黎

種族矛盾一早已經好深啦，係住喺香港奶慣鬼佬啲香港人先忍到無視公共衛生嘅鬼佬自說自話，一路話自己健康唔使戴，一路可以大搖大擺周街行又咳又打乞痴

講真我雖然話私了，我就知梗係冇人會真係私了架啦，連登起標題係咁架啦，只係想啲人關住吓白皮豬呢啲行為對香港同世界公共衛生幾大威脅

連登仔根本唔知班白皮豬既衛生意識幾差，一味幫佢地護航
係香港，香港人果然係三等公民，第一等係支那，第二等係鬼佬，第三等先係香港人

樓主幾時去私了，想幫手打氣拍片

推

係都私了唔戴口罩嘅香港人先啦

回呢扁把鬼，擺明帶風向

私了優先次序

支那
新移民(藍)
本地豬（藍）
左膠（黃）
休班警
鬼佬

樓主個名好熟,印象中唔多好

全世界種族矛盾係排華打支那人 支那係源頭 冇支那病毒大家公共衛生洗鬼咁嚴謹 你係要針鬼佬？

咁叻你打支那人先喇 香港唔係好大 周街都有支那人 你每日私了幾隻佢地就唔敢仲落黎 你仲可以做埋背後偽封關英雄添

矛盾嗰個係你
講就講無衝突
但你就慫恿人私了白人，而唔係黑警
所以喺你立場上你已經set左priority

咪扮屌你

分化燃

object個件?

無知一問 海外香港人比人打多啲定今個月本地香港人打多啲呀
block柒你條垃圾

望見都覺得污糟唔想掂佢哋

打支那人先

樓主今日戰績如何？

上面有啲comment啲邏輯都幾痴線
下次有藍絲比手足私了，你地記得問手足做咩有三萬黑警唔私了，要私了啲藍絲

武漢肺炎肆虐係支那搞出嚟
唔搞個主犯
走去搞其他人

黑警
休班警
支那人
新移民(藍)
本地豬（藍）
左膠
鬼佬

不過唔夠打

點解唔打支那人先

連冇gear 既休班狗都打唔贏, 走去打鬼佬

外國白人本身係要排斥支那人
無奈分唔出亞洲人種族，所以就當所有人係支那人黎排斥

而家樓主慫恿攻擊白人，就算係作為一個香港人，你既立場上係變相企喺支那人嗰邊

樓主既居心大家明白未

樓主支那老母畀我撕了緊

私了樓主同班和應嘅五毛先啦

咪玩啦, 香港人邊識得私了
咁多個月嚟有邊個比人私了嘅人同張圖個嚴重程度有得揮
香港人嗰啲最多叫摸下手仔, 醫院都唔使去

應該提醒鬼佬區分支那人同其他亞洲人

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

樓主死分化狗！

亞洲人無緣無故被打，
兒登仔：我地係白皮膚既，支那人抵死

啱啊

你都係亞洲人

Show Blocked User - 八綋一宇

難怪樓主比人私了

應該同支那人暫時結盟
打柒左鬼佬先
先安外後攘內！

咁樣分化
會唔會柒左啲

你就係要帶埋你老母

三萬優先處理

除時ready 打波
走左轉中上環 d臭閪鬼仲係唔戴
仲望住我地 心入邊好似笑鳩我地咁
你班撚樣衛生意識同支那人有咩分別
唔信既 你放工走轉中上環 最撚藍係班死鬼佬 咁有錢肯定買再口罩既

喺連登反鬼佬 算吧啦
呢度都係啲低等畜生見到洋人就跪低含撚

Btw巴打係咪屌過鬼妹？交流吓 大唔大波？pink lin?

拉

得罪講句 你又真係過分解讀
兩樣嘢唔可以同時進行？佢冇講過首先喎
想含鬼佬就講啦

樓主應該係三萬隻其中之一

鬼佬的確唔係priority
但香港人本土意識抬頭 唔多唔少會影響到班鬼佬 呢班既得利益者食住中國條水 藍到pk

鬼佬打細路多定係三萬隻多呀？
三萬thx

如果因為白人 就唔反既
咁樣咪係歧視番香港本土人？
我都respect有白人手足同埋有白人帶
但中上環有班所謂上流鬼佬就真係大媽咁唔戴 仲啤住戴左既人

連登仔真係鬼黎

樓主小心 cc臺班right wing幾乎都係崇洋膠嚟

同時進行？
可以呀，但事實就係應該有priority之分，你認為私了鬼佬既priority係同黑警平等？yes or no?
而樓主開post用意係咩？叫人私了鬼佬，而唔係黑警。佢既priority係乜野，大家有眼睇。

仲有你呢D人郁D就屈人含鬼佬
根本無人話鬼佬有特權
話我過分解讀？你自己咪過分解讀話我想含鬼佬囉，自打嘴巴

樓豬咪就係扮最激進嘅弱智，如果佢做咗你講個啲我就收返言論及道歉，不過都無可能發生㗎啦

殺狗都做唔到
仲講咩打鬼

鬼妹有咩特別好問？
定還是你係低等畜牲，鬼妹對你特別有探討價值？

.

樓主咪又得把口
我係白鬼都唔怕啦

樓豬on9? 香港人係都私了支那賤畜先啦

正事唔做講打鬼佬
你敢郁手先出黎講啦

咪 on 鳩。國際陣綫。

講個 D 係唔會郁手嘅。

Good morning sir

樓主係支那仔？民族心咁強